屎家軍請入一入，你地仲有一條路揀

宜家你地係黃又好，偽黃都好，俾人地個觀感已經係為左利益可以乜都做，包括淪為政府喉舌，上床換Job。

如果你地而家肯表態同舊屎同CGA同政府割蓆，起碼可以止血先，仲有翻身機會

到時兩邊不是人

驚閪 你班黃絲

可能最後狗急跳牆，過檔做KOL 100

驚閪

有冇聽過肥B惡過共產黨

肥B拋棄左道德同良知，B仔就惡過共產黨

一句到尾一鳩樣呀

天主都拋棄左佢個死人樣啦
相由天生

公道D講
我睇L 曬全片，所謂史軍極其量只係賺政府錢+圍爐搞小圈子壟斷youtube界+蝦蝦霸霸咁解
我唔係認同呢D行為，但呢D根本同咩共碟偽黃政治立場完全唔上，你估黃就無仆街咩？
事實上人地由六月起一直將自己號召力同影響力全部押曬係黃呢邊
咩將來會跪幫政府控制輿論你地唔覺同莫須有一樣咩